{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 그린나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は入室できません。 プールは午前10時から午後7時までご利用いただけます。 追加で人数がいる場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴は許可されない場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼かず、個人的な炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定していない場合は、料金及び料金表が誤って表示されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、再度予約する必要があります。 愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー時間は午後5時から9時までで、使用料は20,000ウォンです。 ご利用の際は、現地決済が必要です。 火災に注意する必要があります。 蒸し暑い夏を涼しく過ごしたいならプールを利用してください。 屋外プールは7月初めから8月末まで運営され、利用時間は午前10時から午後6時までです。 プールの利用は無料で、服装には制限がありません。 子供は保護者と一緒に利用する必要があります。 周辺には河東松林、七仏寺、閑麗海上、双渓寺など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前10時から午後7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は許可されない場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用可否は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や破損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼かず、個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー時間は午後5時から9時までで、使用料は20,000ウォンです。ご利用の際は、現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意点はありますか？",
            "answer": "プールは7月初めから8月末まで運営され、利用時間は午前10時から午後6時までです。プールの利用は無料で、服装には制限がありません。子供は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には河東松林、七仏寺、閑麗海上、双渓寺など多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 696
    }
}